東望係咁谷啲大陸仔/婆

𨳒，係個無民主無自由嘅豬圈生活嘅人都好谷

G

Gg

又來

仲睇tvb?

屌你老母 睇乜撚cctvb

沙洛文-卡勞
#1426

TVB撚
即BLOCK並舉報

好驚牙

g

又又來

又又又來

典解唔報麻友

又反麻